一日未食草，藍絲都依然會支持政府。

頭先聽到佢哋討論：
坐地下食飯？咁搞笑！
無計架，政府一定要咁做！
抗疫呀嘛！唔通要死人咩！

藍屍食草都仲支持政府架啦, 會話外國逼害中國

係呀
我老豆老母依然支持政府
呢兩日改左口風 因為無封關
佢哋本來話有咩可能二三十萬人無檢疫仲屌9我
依家兩個無出聲
日日睇住tvb新聞 我就日日屌林鄭
佢哋唔出聲呀

No
係話食草都係政府恩賜
你美國有得食咩

美國有得隊草

唔係話七一咪算好

仲有慶回歸西群組呢
日日話初選傳染，睇過，邊個傳染吖
TVB夠唔夠膽報吖
叫你兩老小心吖群埋嗰啲人，中咗都唔知吖

下 你以為無ja

哈哈哈哈屌你 咁我點算啊 pk

就算要喺廁所食飯，藍絲都會覺得為左"抗疫"無問題。
真係偉大

之前武肺死左果件藍絲死前都仲死撐話自己無錯

正

我朋友特登send今日去公園食飯嘅相俾佢老豆老母。佢老竇老母同佢講話係咁㗎啦，有咩咁慘

仆街藍絲 Dllm

～ *網上轉載* ～
朋友親身經歷，有感而發，原來香港仲有咁多正能量的人👍🏻
飯喊住嚟食係苦㗎
飯笑住嚟食係甜㗎
以下是我今天的經歷l，今天中午到樓下茶餐廳買外賣回家，在餐廳外大概有10位人士等候外賣，當中佔一半是熟口熟面在附近地盤工作的人士，我八掛聽到一位地盤工人與茶餐廳老闆的對話。
老闆：買咗外賣仲要痞喺街度食，辛苦晒你哋。
工人：辛苦少少冇所謂，起碼我仲有有工開、仲有飯食，幾多人係呢個時候連工都冇得開？生計都成問題！
老闆：嘩，你思想好正面
工人：疫情爆發大家都唔想，政府縱然好多嘢係做得唔好，但係我哋仍要工作，大家要謹守每一個崗位，唔俾我開工仲死，我手停口停，鬧完政府係咪唔使食飯？淨係鬧係解決唔到問題！大家忍耐下唔係問題，唯有大家做好防護。
我聽完之後內心真的很感動。取了外賣臨走時候。我向該名地盤員工豎起一隻拇指👍，仲同佢講咗一句努力加油！

諗多咗
係食緊草都會支持政府
我只期望佢地中多啲強力回力鏢，睇下打唔打得醒

藍屍應該連草都無得食，好快會食屎，然後鬼食泥

已經諗到聽日啲人多謝政府開放社區中心

藍絲本來同支那賤畜無分別

佢地係覺得無正苦自己會連草都無得食
廢人係咁

我每次聽佢地講野 我都覺得突破左我既思維
我覺得自己係0

今日先有個藍絲保安發表偉論

呢啲冇得救㗎喇狗眼看人低
反而屋企個‘中立’屋企人終於一齊屌政府了